北角天橋班露宿者，又同地小便有時仲煮埋飯

大火燒毒